唉 轉左新工 想買副靚d既眼鏡 屋企人唔比

話說 最近轉左份新工 加左人工
諗住獎勵下自己 買副3000幾蚊眼鏡
岩岩同屋企人提下 佢地又話我痴線又話充大頭鬼乜乜乜
其實我都係想買副質素好少少 靚少少既眼鏡姐
洗唔洗咁

貪牌子就係啦3千蚊做你水魚真係fat fat 啦

無講錯

買左都唔知啦

買完唔同屋企人講咪得

用自己錢屋企人都管唔到啦
我成日買名牌

咪照買

證明你未展視自己自立性

多d係依種情況講「關你撚事」

跟我講多次

關你撚事！

睇款撚知你3000定300

基本上我出黎做野呢幾年 有比家用 冇問過佢地拎一分一毫

我想買USH個隻牌子 因為我兩年前已經覺得帶得我臉形好好睇

當你戴三年先換
每年先1000蚊
除返開先3蚊日

我依家舊個副 用左三年半 $700

買貴框on9唔on9就見仁見智
但鏡配貴少少根本係對自己好
我而家都用緊蔡司鏡防藍光
你諗下每日望幾耐電腦電話就會知值唔值得使呢幾千銀

佢地不停話我痴線 話最多買千幾蚊

你理鳩佢就真係痴線喇
錢又唔使佢比
自己搵自己使理鳩得佢咩

佢地會係咁比說話我聽 或講埋d有錢就比多d佢地既說話
而且 我係屋企係連洗頭洗多次 沖涼沖耐d都會比佢地屌

由佢地講
講到佢地口臭會自己收聲

3千唔貴

唉其實有時我唔明我屋企人想我點

自己錢屋企人比咩意見都照買ga la

抵撚死啦 垃圾四眼狗

同屋企人講做乜撚 先唔講你3000銀買對眼鏡on9
上一代價值觀根本唔一樣 同佢地講根本曬氣

幾千銀，戴左有寫輪眼效果？